Dans le cadre de mon cours de carto stats je devais montrer aux étudiants différentes méthodes de discrétisation. Ces scripts permettent d’automatiser le calcul pour la préparation des sujets d’examens.
